要求連登有得加好友、較啲post嘅privacy

反正都變下個Facebook

cls
連燈就係匿名先有人玩，你咁搞係本末倒置
三唔識七，加好友托柒

整埋頭像啦唔差在

不如po下自己啲個人生活，開心share

娛樂台同波台好多人互相用暱稱

應該私底下好熟

整啲add fd features 幾好啊
幾方便啲人識朋友

整埋積分同版主制啦
大生意黎

梗係要啦 睇唔到你個樣點決定add唔add你

扑埋添啦

要啊
有份推木耳post嘅負分
做正義撚鬧人嘅加分

正分先可以講野

可以up cv 方便擇偶

頂死埋linkedIn 都仲得

Forum最失敗嘅地方就係呢樣

我要簽名

有咩加左我先講
tg:hugo1991

玩到臭喇
皮已負

連登失敗在無呢樣

聖誕節都要收負皮
點同你做fd

一齊推post向admin反映

要求加埋story同close friends

原來家下上網要博埋堆

連登以後有得add fd第一個add你

應該
啱晒印狗用
佢應該較close fd比佢班乜乜屍fans
就黎做下個木耳